點解啲café啲裝修個個一式一樣？

簡約/輕工業風格
黑白灰啡

全部牆都係白色，枱櫈唔係白色就係原木咁嘅淺啡色，招牌D字通通白底黑字幼身正體英文字。
簡直好似邪教咁~

都係炒離炒去所以出到嚟個效果差不多

跟風，冇style

平

裝修平d

一嚟平
二嚟d女人好打卡
三嚟d女人打完卡全白背景好易P

話就話文青，實質個腦廢嘅~
一D創意都冇。

又唔好咁講 我覺得都係錢問題

呢種方式裝修平好多

因為平

呢個真
白色直頭都唔使油油

連衛兵又唔滿意
應該開到夜總會咁定酒樓咁好？

工業feel水泥搞掂整平佢都唔洗

平加客受
why not